點解大家樂R3轉左豬扒飯架，肉醬意呢😭

豬扒飯屌唔到，屌左個四寶飯

大家樂得肉醬意好食

咪臭係，無左肉醬意即刻連人龍都冇埋